\section{Введение}
В данной лабораторной работе сравнивается эффективность работы генетического алгоритма 
при задании автомата полными и сокращенными таблицами. Для решения этой задачи написана
программа на С++ и несколько скриптов.
\input{problem}
\input{problem_definition}